其實瘦撚點都型

24腰點都型

哈哈

你老母比狗屌

肥至型

成隻馬騮咁

大風啲都吹走

樓主24腰？

唔覺

利申28腰

男人老狗廿四腰，仲係人黎
睇死樓主係果啲未發育既死短人

後生一輩就無所謂，但老一輩超唔鐘意:

男人啊？

腰24同時你膊都只係得26呢

#

肥仔30腰